手足，我地可唔可以贏一次？

有鬼，暗號，一齊衝過去？
沖
舉姐
帶入走

就係咁簡單